屌你垃圾政府遲派錢害人贏少幾千

本來4000蚊買埋利可以贏多幾千，家下遲派=蝕咗幾千+通脹果筆

點解唔係幫你輸少幾千，用心良苦呀

輸通帳
4000購買力
一直下降

林鄭月娥你條打靶仆街

遲過今日派要一人八千呀屌你老母

一早知王者利拎
問財仔借左4000 all in
嘻